乜d導盲犬訓練員咁惡既

今日返工係地鐵站口
有兩個訓練員拖住隻導盲犬
大大聲勁惡鬧
Master你做乜鬼呀？返轉頭再黎過！
Master應該係狗名
跟住隻狗就死死氣再黎過

唔怪得訓練到係街d導盲犬咁乖啦，佢地係驚，聲都唔敢出
迫人地做導盲犬

唔岩你做好冇？

應該循循善誘，傾多D計交流下內心想法